隻狼sekiro大家覺得點（2）

好玩
不了
一個星期打左幾十次鬼形部琴晚終於完
之後頭先45分鐘一口氣打爆僧兵 毒佬同紫忍 無死過好爽

聽晚終於可以同佢大戰三百回合

三百回合你肯定夠？

打無首，七面，前期無知挑幾十次機都輸